極度懷疑Daydaycook係支那國企

煮野食煮到幾十億市值？
又唔見Jaime Oliver煮到幾百億？
豬加蠅見完韓正
幫奶共派出戰IT界？
搵人整個網頁再拍下煮食片就係IT？
咁Pewdiepie咪IT巨企？

希望金融界手足阻止佢去美國上市

共產黨員真係唔同D
煮下狗飯都發過豬頭

召喚金融界手足
唔好俾支共偷雞回血

垃圾day day cook

睇路啦豬加蠅

第一時間向美國篤灰
疑似有國企想偷雞去美國上市集資
想搵美國人錢過主啦

疑似國企有十四億中國人撐腰
放個屁都值一百萬

大陸d初創騙局都係差唔多
都係搭個大雞棚搏融資
同共享單車,網上賣咖啡一鳩樣

Push

乜幸咖啡話？
收咗皮想借屍還魂去美國呃錢？

借 _?

請金融手足狙擊豬加蠅

割美國人韭菜

唔好放過任何懷疑呃人嘅奶共狗

一條片得果幾千view
何wayne仲多過佢啦
又唔見何wayne幾十億市值

突發！奶共daydaycook like數 daydaydrop!

全民狙擊！扮黃真藍Daydaycook創辦人，代表親中派出選IT界！

Angel 入股start up 用嚟洗錢唔係啲咩新鮮事

一上市啲錢就乾淨哂/離到岸

daydaycook冇分別架,間野嘅實務邊值成億,靠d所謂like數,點擊數話自己值咁多,搵人計條靚數,有人落疊有咩計

朱嘉盈 曾同中聯辦青年工作部部長 上北京見韓正 1000%肯定收編咗

咁就要俾美國審計得清清楚楚喇
保障美國投資者利益

Like數點擊數仲可以同支那買
一條龍做數

香港人一齊整死奶共狗
搜集好豬加蠅親中背景
send去美國篤灰
要小心審計清楚間公司咩料
唔好又好似乜幸咖啡咁

係喎
不過人地有冇支那強大網軍支持呢
就好值得美國查清楚

唔好只係unlike
like同hit rate好易買架咋
一定要阻止佢去美國上市
先係直擊要害

佢啲食譜亂鳩咁黎
跟佢煮過一次
難食到仆街

推

#metoo

殼
好似無記咁

日日吮癰舐痔

洗黑錢既嘢你唔明架啦 仲有咩人會比錢幫佢搞上市呀

佢網站果啲擺明篤數
放youtube既片都係幾千view
like得一百幾十
完全無人留言
莫講 點CookGuide 馬田
同職人吹水 星星
連成波之路 肥波都多人睇同留言過佢

打擊支那國企
阻止支共回血
香港人人有責

佢係瑞幸咖啡翻版姐

睇下美國審計點炮製佢

果然呢啲藍屍同支那人一個mindset
都係吹大條數走呃美國投資人
網上like view sub都係買
底下個層GMV唔知幾多真/假

依家踩好囉 冇得去美國上市
永續支那夢

條垃圾D youtube片無人睇
就算去到愛奇藝或者youku都唔會有人想睇

人地吹捧到咩逆市奇蹟
好把炮架
咪睇下俾人篤完灰
上唔上到市囉

5毛狗 又出黎?

都唔使好似瑞幸咖啡咁搵人去實店數人頭喇
Youtube d view少到仆街都有幾十億屎值
係咪有支共背後操作
美國一查就清清楚楚

要同所羅門報串!!

阿里巴巴創業者基金

有啲幾百添

奶共狗想去美國搵美國人笨？
香港人實狙擊到你仆街冚家剷

仆街死啦支加蠅

上唔到市咪上中國俾領導上囉

支那死臭雞

推到支加蠅返大灣區做雞

愈煮愈好都幾多

咁都可以出條片

無proprietary tech/knowledge/infra
佢根本係得個品牌 即係假like, views, sub
靠自己media buy去賺暴光率維持品牌知名度
呢個就係佢成個business model

如果Bob叔真係將煮食商業化
係可以隨時取代條女

話乜初創企業
根本只係淘寶拍賣(可開live)上面一個商戶咁

外國VC一定唔會投
朕得閒幫佢寫份analysis send俾非支那firm
等佢永續大灣區

CLS
不過唔click入去了
根本就係雞湯賣廣告

去美國上市關你撚事咩
上市個日沽空佢囉

唔撚洗入去點識煮啦 dllm

巴打靠你打擊支企

一早就知有大水喉，你睇佢邊有錢賺
經營到咁要燒好多錢

香港人篤鳩佢灰又關你撚事咩
打手五毛PR狗就過主啦

釣到D五毛PR護主狗

痴線馬田星星肥佬接到廣告都唔會咁撚樣hea鳩個客啦

臭西幫支那貪官洗錢走資

大佬丫無端端一條女開youtube煮野，整整下之後話上海開分公司就算未有送中，你都知條友咩料了

有可能係投佢嘅支那fund

係喎

支那狗想借雞走資？
唔會走得出香港人法眼架